置頂：以後出去發夢， 一定要露兩隻耳仔出黎!!!!!!

發夢啲狗一定要戴耳機先可以一齊做野， 否則佢地唔知幾時可以一齊行動，唔敢露身份

以後發夢見到其他手足一定要大家露隻耳仔出黎

佢地唔聽咁點
中國就係睇人耳嚟認

推

你知我地啲手足都會戴耳機架可

俾人影相 再秋後算帳既機會仲大
結論 樓主係on9

咪on9啦，共識日光日白玩完就返屋企好過啦。日頭夠人，和理非都幫你打鬼，洗乜驚鬼。